日本個13歲乒乓球神童入咗4強

第一次打大賽就創造歷史

點解日本咁多神童

而家又有17歲平野美宇四強對丁寧

太強啦

八強咋喎
希望今晚入到四強

張本好勁

張本智和
聽完個名怪怪地
查完先知原來老豆老母都係中國乒乓代表隊成員
之後移居晒日本

13歲黎講
真係太尾機

1:1許昕
屈機到痴線

睇黎日本新一代乒乓球手
有機會挑戰中國長期霸主既地位

要睇下訓練成點
係日本無啲金牌實力選手比佢磨練

最好推9冧佢，等鄰國唔好咁自以為是

好難啦
係中國有一堆好勁既選手互相競爭進步
但係日本好少